諸葛亮生於而家既香港究竟最終一生會變成點？

下場應該好悲慘

返學返工

加入最弱嘅黨派 然後準備北伐 最後失敗病死

耕田 因為冇人會搵佢出嚟

娶左cat girl，歸隱深山。

做毒撚，連醜樣老婆都娶唔到

應該屈晒機

宅男囉

入政府做
做到好似荀彧咁

其實就係李嘉誠
兩個都係靠娶老婆有外父關係上位
如果唔係同黃承彥嘅關係 諸葛亮都好可能只係籍籍無名
另外兩個都經常捱更抵夜；
蜀漢近乎全民皆兵，香港就全部蟻民做奴隸；
仲要兩個都有生財之道
最重要係

中產

考到AO, 過幾十年做埋局長

上連登宣揚港獨
然後比人笑不切實際

奶共

會俾連登仔笑佢小學雞 含恨而終

G dragon 係香港只係一個mk仔

實係自命不凡既死毒撚
日日上連登開post屌呢樣屌個樣但乜柒都唔做

比人收地逼遷